就快出糧，發夢知道有人要錢睇醫生，可以點幫手？

如題